仆佢個臭街 Green object 真係走落坑渠捉人 有兩個手足俾佢地捉左

仲串柒柒影相 以為自己好撚威

個老鼠呀頭係咪仲追緊手足

江鼠？今日冇出黎 可能教緊仔

屌你老母
渠可以亂落 膠唔好亂玩

好好笑喎樓主

刪我post?原來連登admin同高登一撚樣黑

放返出黎 當你手誤 我收返